［求教］脫墨之後要點護理？

琴日去咗脫墨 係用藥水脫嘅
脫之前個姨姨比咗佢客人嘅成果我睇
見到好大粒果d都脫到
所以我就脫咗面上面嘅三粒
想問下巴絲們 脫完之後要點樣護理？
可唔可以用水洗面？不過琴晚已經用咗
或者有咩特別注意
唔想有疤

推

我用激光脫
冇護理 三個月後冇手尾跟冇印

洗面都照洗？google好多人話唔可以濕水

唔好用水侯水洗
唔好食咁多蛋類同士油

我用電筆脫 4日甩左焦 得返好淡嘅紅印

食咗蛋 不過小小應該唔緊要嘅
唔該你先

咁快甩到 佢同我講至少一星期先會甩 過幾日要返學

同埋依家有d痕痕地 拮拮地嘅感覺
係咪正常？

當然小小唔緊要
我試過食左, 之後粒脫墨位痕, 紅, 微腫

雖然最後都冇事

可能唔同方法嘅問題？
你好大粒墨？ 唯有用遮瑕

我依家都有d痕痕地 拮拮地嘅感覺
係咪因為開始結焦先咁

唔算係好大粒嘅 不過依家係深色咗
望落去有啲明顯 同埋驚處理得唔好會有疤